教大單嘢，已經冇人理

個個去曬睇何君堯嗰嘢
教大單嘢已經冇人理
香港人

何君堯一心想轉移視線，但而家咁大獲

何妖好似好睇d

唔係已經完左啦咩

校長一日未道歉，件事一日都未完

教大啲人無事啦，仲睇黎做乜

呢排講iphonex

3000學校聯署，人唔笑